今日補習俾個細路整到我成身糖水

是咁的
今朝我去個細路屋企幫佢補習
佢一路都唔專心又郁黎郁去
過左陣個佢呀媽係廚房拎左碗岩岩煲好既糖水俾我 但因為太熱所以我未食住
咁一路幫個細路補佢就一路整佢周圍既野
有幾次我都叫佢唔好亂郁廢事整瀉碗野
突然唔知佢係邊拎左隻類似咁毛公仔出黎

捉住公仔隻腳360度咁轉 正當諗住叫佢停
點知佢鬆手
公仔個頭就飛身直插落碗糖水到

水花四濺搞到周圍都係 包括我件衫
我望左1秒都無
隻公仔因為再次被捉住隻腳而抽身
由碗糖水撻到落張床到
原來佢諗住收埋佢既犯罪證據！
呢個時候佢呀媽出黎 我唯有照直講
我以為佢會發火 好彩幫我地抹完張枱就同拎走隻野就走去第度整其他野
而我繼續若無其事幫佢補
拿拿臨補完即刻衝返屋企洗衫

Miss濕身，
如果你係呀sir 的話就收皮啦屌你當呢度係Facebook 分享私人生活呀？

你點補架
搞到佢不受控

想問隻熊仔有無事？

有話佢
佢都有聽 但過左陣就。。

而家應該係個洗衣機攪緊

請問討論既空間係邊度

你有無打佢屎忽叫佢坐好？

你係sir定miss先

個細路整到周圍污漕哂

好想奶返你身上嘅糖水

我想食你身上d糖水😋

Thanks for sharing

對唔住呀miss
下次唔敢

仲以為你問邊度有洗衣舖添